[召飛機膠團團友]加拿大喪飛細飛機

是咁的﹐最近想炒老細魷魚﹐而交低辭職信後不留一點雲彩去旅行是常識吧。所以呢﹐我就想攪個飛機膠團﹐揸小型飛機圍住加拿大飛個圈（我自己係機師）。由於內容既問題﹐自問係飛機膠﹐又有時間行個圈﹐仲想去下加拿大小鎮睇下﹐咁就岩你啦！
之前其實都勁UP過類似既計劃﹐但之前一切都留係勁UP階段﹐連PLAN都未出過。
今次呢﹐終於有計劃啦

日期︰

話明炒老細魷魚﹐多數係黎緊一兩個月﹐可以大家夾下。再遲可能已經有新工﹐唔係話唔走得﹐但又會再煩D﹐可以傾﹐但去唔去到隨緣啦。

旅程︰

西圈包括Albert、Saskatchewan、Manitoba﹐包括三省主要城市﹐Winnipeg、Gimli、Brandon、Regina、Calgary、Edmonton、Yellowknife、Saskatoon、Churchill。
Flight Time 係 Skyvector 勁計就37個鐘﹐旅程約十日。咁你應該要兩星期以上既假先夠。

有咩做︰飛機館 X N﹐城市夜景 X N﹐飛機庫 X N﹐大量影相機會。重點大城市會留多陣。（詳細睇下面）

團友數︰1 - 2位

錢︰唔包香港 <-> 加拿大機票。含食、住、行一位5千加幣應該得 點解咁貴？小型飛機低飛阻力大﹐油錢都貴呀。

======
West Circle:

Day 1
Gimli
Gimli Glider Museum
(1 hours flight)
Brandon
Commonwealth Air Training Plan Museum
(2 hours flight)
Regina
City Flight

Day 2 - 3
( 4 hours flight)
Calgary
The Hanger Flight Museum
The Military Museum

Day 4
Calgary: Rocky Mountains
( 1+ hours flight )
Edmonton
Alberta Aviation Museum

Day 5 – 6
(6+ hours flight)
Yellowknife
Buffalo Airways

Day 7
(7+ hours flight)
Saskatoon
City of Bridges (Air City Tour)

Day 8 - 9
(7 hours flight)
Churchill
MV Ithaca
Churchill Rocket Range
Miss Piggy
Parks Canada Visitor Reception Centre
Hudson Bay

Day 10
(6 hours flight)
Gimli

=====

東圈遲下PO﹐其實我估西圈玩得成就未必會去東圈。

聯絡︰TG︰hkpilotca

PPL holder?

正 留名

東圈︰Gimli、Quebec、St. John、Montreal、Toronto、Winnipeg。Flight time 53 hours。相對地旅行性質比西圈高﹐加拿大重點城市都會經過。

錢︰8千左右

====Ease Circle
Day 1
Gimli
Gimli Glider Museum
(6 hours flight)

Moosenee
Southern point of Hudson Bay

Day 2 - 3
(4 hours flight)
Quebec

Day 4
(9 hours flight)
St. John
Most Easterly City of Canada
Day 5
(10 hours flight)
Quebec

Day 6 – 7
(4 hours flight)
Montreal

Day 8 - 9
(3 hours flight)
Toronto

Day 10
(9 hours flight)
Thunder Bay

Day 11
(6 hours flight)
Winnipeg + Gimli

更正︰西圈約6-7千

nan, CPL + Multi-IFR.

local pilot?

之前見過類似post....係唔係樓主？

幾千加幣話平唔平﹐不過Winnipeg <-> Churchill航空公司都已經1400

Canada Local Pilot

係﹐自由波﹐得正皮但無人搵我

今次反正都想RESIGN﹐拋個PLAN出黎睇下咩反應

留名 勿相認

西圈

東圈

如果你係YVR過黎﹐你真係差唔多行曬個加拿大

西圈

Gimli

Winnipeg

Brandon

Regina

Calgary

Edmonton

Yellowknife

Saskatoon

Churchill

東圈

Gimli, Winnipeg 上面有

Mooseene

Quebec

St. John

Monreal

Toronto

Thunderbay

樓主鍥而不捨

我係Edmonton撚

好正

我去過﹐不過只係轉機

Join 啦

好多地方唔係自己去﹐你一世都唔會去

好似Churchill 。

之前去boundary bay
巴打係咪係某個高登WhatsApp group 到

係呀

有興趣

有10個鐘da20
想問加拿大考個ppl 幾錢

一萬學費加三個月（政府Minimum ）
多起上黎 Double 都聽過。

已經有個巴打報名
我個人傾向兩個巴絲最好本身識﹐不過唔識都無所謂既

我懷疑我say 左hi

成團既話飛到黎Alberta一齊食個飯

咁你Add 左我未？
因為有人突然加左我以為係你

Alberta 邊暑

想去但冇假
巴打飛咩機？

172, 182 or pa28
睇人頭租

睇落有機會成團喎
樓主/團友會唔會寫包膠

包膠

更新下︰
已有1絲﹐欠1絲打
巴打有幾位﹐但突然唔覆我

七月中差一位

時間未知差一位

比我成團啦

好正
舊年summer黎左玩2星期
真係好舒服
好岩退休渡假

黎多次囉

幫手推

留名睇遊記

so far
六月︰巴打一位
七月︰絲打一位

好難約﹐永遠差少少。

我之前都係

幫推，希望成團

Edmonton to Yellowknife Canadian North 732 combi?

自己飛喎

團友

喺連登難啲喎

邊度易呢？

其實真係有幾位得﹐但偏偏係就唔到一齊時間

我都好想拋開一切去一齊玩
有valid ADB say個hi

怒辭就得
比三個星期自己

奴性重

巴打係個到打咩工？定做飛嘅工儲埋鐘？

儲鐘是必須吧

但主要係移民

做flight instructor？

傾下計幫埋你推

Nan, shitty bush airline

係道諗會唔會有旅行youtuber 有興趣呢

巴打好想認識你
香港啲機頭佬得鬼佬先挨過呢啲苦

第一日見工﹐老細就話︰你香港人仲咩唔去國泰？你黎崖咩春

而家有CPL嘅都有direct entry啦

留名

搵ming仔問下
如果可以都幾正 又有高質旅遊片睇
我冇錢去 都有得睇
btw佢好似係加拿大人

Ming 仔